
                      Craig no es Bond. Craig hace su Bond. Todo es nuevo en el. Tal vez un Bond de los mas acrobáticos. Un Bond osco, nada refinado, que parece una copia de algún heroe del estilo el Transportador. De allí comenzamos en 00. Bond obtiene su licencia para matar. Aquí pasamos de escenas a 200 Km/hora a espacios muy lentos, que alargan la película.
Aquí nada es Bond, Bond comienza de 00.
        
            